\documentclass{beamer}
\usepackage[orientation=landscape,size=custom,width=16,height=9,scale=0.8,debug]{beamerposter}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{cite,enumerate,float,indentfirst}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}

\renewcommand{\alert}[1]{\textbf{#1}}

\title{ГОСУДАРСТВО РАЗУМА}
\author{Alexey Shrub aka worldmind\\http://mindstate.info}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}{Современные общества не такие как хотелось бы}
 \begin{itemize}
  \item Мир несправедлив.
  \pause
  \item Мир несвободен.
  \pause
  \item Мир неразумен.
  \pause
  \item Мир не ставит амбициозных целей.
 \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Мне нужен другой мир}
 \begin{itemize}
  \item Хотел бы жить в другом обществе.
  \pause
  \item А тот кто хочет, что-то делает.
 \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Цель нужно видеть}
 \begin{itemize}
  \item Чтобы достичь цели её нужно хорошо представлять.
  \pause
  \item Сложная цель в память не вместится, необходимо записывать.
  \pause
  \item Общая цель должна быть записана в понятном всем виде.
 \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Мне нужны ваши мозги}
 \begin{itemize}
  \item Формулирую.
  \pause
  \item Нужен свежий взгляд.
  \pause
  \item Следующий этап - продвижение. Поиск людей с такой же идеологией.
 \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Иными словами}
 \begin{itemize}
  \item Делаю, потому, что считаю важным.
  \pause
  \item Делаю, потому, что у сапиенса должны быть цели помимо личного выживания и размножения.
 \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Questions?}
 \begin{center}
  Алексей Шруб aka worldmind
  
  http://mindstate.info
 \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Очень коротко}
 \begin{itemize}
  \item Принципиальность - нерушимые принципы.
  \item Свобода.
  \item Сотрудничество.
  \item Наука.
  \item Самоуправление - прямая демократия. Но не диктатура большинства, см. п.1.
  \item Ответственность перед будущим.
  \item Целеустремлённость - наличие глобальных целей.
 \end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
